見到d雜誌係咁吹奏個菊花爛就好想笑

咩3分鐘食得完就拎5000

試過啦 一般料 我唔好辣都食到7成

打算搵幾個四川妹子新移民同我日日去食 55分帳

我諗佢一日唔執 我就貝沙灣都買多幾層

真
譚仔中辣都不如

三哥糊辣都比多佢

一碟幾多粒?

佢一舊 切5到6粒
正常男人 都頂到3~4粒